巴爾與施巴路斯紛紛回應拖舟離隊

施巴路斯還表示：「我問過他，我為什麼不能上場，我無法理解這一點。他告訴我，他在評估球員們的情況。但賽季中有一個階段，卻奧斯和摩迪都受傷了，他卻改變了戰術，派上了別的球員。這讓你感覺心焦和傷心。我不是怨恨誰，但我曾是歐洲U21錦標賽最佳球員，結果在球隊被棄用。或許他不知道後備席上球員的感覺。我希望這能成為教訓，讓他在未來不犯在這裡犯過的錯誤。」

而巴爾在施丹離去後，也曾說一些不友好的話。「在歐聯決賽後他就沒跟我說話，事實上我也沒跟他交流。我不能說我們是很好的朋友，我們嚴格意義上只是職業的關係。在基輔，我未能正選，確實感受到了挫敗。在復出後我表現很好，4場西甲比賽攻入5球，我認為自己配得上進入正選。」

他還表示，盧比迪古能說英語，施丹不能說，盧比迪古上任對他幫助很大。

大家保持冷靜唔好鞭屍

施丹竟然唔識英文

但佢識講中文

猩猩該顫抖了

會唔會比人往死裡打？

而佢兩個正正用左大半季時間證明施丹係無錯既

證明左未？一季一兩場？

今季bale同掃把都多左好多上陣時間
結果呢

佢2個今次真係魏駿傑

呢兩條友應該瀨緊屎 當初講野講到咁盡 點知半季多D就見返施丹
自己仲係柒下柒下 而施丹就係全世界鍠迷求佢返黎

兩個都好波既！如果唔係點吸引拖舟返黎？

施巴路斯
Who?

歐洲U21錦標賽最佳球員

第2個邊撚個黎

bale黎左6年唔識西班牙文 仲夠膽話人

唔好再問啦！
人地話哂都天才

《漸被遺忘的安達盧西亞天才：施巴路斯》

語文能力同個人能力成正比

Bale竟然唔識西班牙文

竟然無人識中文